{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159375?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 풀빌라 비움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。予約時に基準人数の料金が適用され、超過する場合は追加料金が発生します。追加人数を含めて予約しなくても追加料金が発生します。最大人数超過により入室を拒否された場合、返金はできませんので、ご予約の際はご注意ください。ペット同伴入室は許可された場所のみ可能で、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は状況により変動することがあり、予約管理には誤差が生じることがあります。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。入室案内には、予約特典、バーベキュー、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プール、バーベキュー場、駐車場、ファミリー宿泊施設などが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金が適用されるのはいつですか？",
            "answer": "予約時に基準人数の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数を含めなくても追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、予約時に追加人数を含めなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過により追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室が拒否された場合、返金はありますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過により入室が拒否された場合、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室は許可された場所のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、付帯施設がある場合には追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況により変動することがありますので、予約管理には誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室案内には何が含まれますか？",
            "answer": "入室案内には予約特典、バーベキュー、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プール、バーベキュー場、駐車場、ファミリー宿泊施設などが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 416
    }
}